係電視台成日見到王森永

你問我爆

2/10

哦 做左愛未？

唔好講 講咗死全家